[吹水打機+電台]專講香港野同時事

一路打機吹水

電台系列

唔一定揀第一集開始睇，可以揀個你想睇既topic，因工作關係，直播時間唔定，多數閒日晨晝

利申：個channel冇連接Adsense，冇可能因點擊數而賺錢

建議你唔好搞長片
以短（3-5） or 中短（7-10）分鐘為主
寫好script 唔好口吃，做得流暢同俾心機做editting，有心可以搵好啲咪

一開始無人會有心機用30分鐘睇你有無quality
出少啲都無所謂，質素為主先
吸引夠多人先做其他形式

以上僅為個人意見

多謝支持同意見

後面果D好左好多，不過D人都係慣性睇第一集

下集會試寫定稿

見你咁有毅力就幫你推一推